求幫忙編鋼琴譜

上網搵唔到
連登有冇高手識整譜可以幫忙
請留TG

彈咩歌 pop嘢可以自己執chord

唔識啊就係

咩歌先 比link黎see see